BLM示威者又爆鋪，今次Amazon

之前

珠寶店

勞力士

LV

之前試過啦有條友有用開Amazon Go 自動入哂佢數

劫富濟貧呢d正義野黎
你識條鐵咩

BLM

當佢去買野？

個俠盜係咪叫馬克思

有冇amazon prime video free？

[⇩ 美國形勢大好⇩]

叫 China Joe 埋單咪得

Antifa

民意逆轉咗啦

黑仔: 我唔覺LOOTING有咩問題喎

Apple 抵俾人爆啦, 成間鋪白色, 仲唔係歧視黑人?
BLM BLM

而家你問親果d白左
佢地都即時dodge去話我關心疫情多d
呢班撚樣根本唔撚係路冇得輸
個疫情未搞到今時今日咁就係班白左最愛既支那造成架囉戇鳩

Apple store 都應該要有Dark mode

AMAZON個老細她撐BLM

捐咗10球美元支持blm

其他BLM咪即刻割蓆囉，咩事唧你

金主任砸

支持BLM，就可以槍斃你，可以搶你嘢。

支持BLM 想要咩都得

其實個運動收左皮未？

濟自己咋

正呀，唔同意搶掠就係racist

有光環做乜都得架喇
CNN報導左未

佢哋就係法律

唔同意就要俾人槍斃

主流媒體開始唔報導

民主左派都知今次搞大咗 ， 無得停

囉佢既錢去打劫佢 正呀喂

上次有個媽媽講ALM，俾BLM槍殺，都唔敢報。

所以文宜係幾咁重要 俾啲藍媒剪頭剪尾又可以製造輿論

真 · 共產

開始出現鐘擺效應

多謝Amazon 金主，俾晒所有錢BLM好冇

之前班含家鏟仲要話blm好和平香港先係looter

amazon 今次真係用石頭砸自己隻腳

定過抬油 白左越on9 越好

睇下英超班on9 跪開波跪到幾時

左膠不嬲都雙重標準

將BLM暴徒同香港手足相提並論

Amazon 點都會支持，BLM可以繼續免費任攞。

香港個運動就真係收皮啦

犯罪搶劫已經刻入黑人嘅DNA入邊

好多白左。班黑人唔爭氣，俾人利用，以為白左會幫黑人。

回力標

唔抵可憐，白左自己攞嚟賤

由地區賽打到國際賽
咁都叫收皮

捐黎做咩？

On 9，同時令好多人死咗。左膠係世界毒瘤。

唔捐就等於同美國民主過唔去

賤還賤，仲搞到死好多人

有follow開Billie Eilish instagram
運動初期係瘋狂洗版
依家靜到我以為佢退出左social media

個位打手就收皮喇，起底睇下

BLM

Black Looting Matter

捐完去左邊，比班黑人食大麻？

成班冚家剷以為自己真係撐緊民主，

其實係幫共產黨搞亂美國永續抗Trump

靚啊
股價幾千蚊
驚西

依家唔報當冇事發生

最緊要大選，選完就唔會有BLM

難得香港仲有班左膠支持，共產B隊

去俾拜登選總統，但唔夠所以要共Amazon 產

Burn Loot Murder

點都有得SPIN架啦

Amazon爆咗好幾次喇

想搶咩都得

唔夠，再爆多幾次，反正任搶唔嬲

屌BLM仲未撚玩完架!?

大選都未完，要選票呀

推願榮光歸香港

咁應該要爆多幾次

任爆唔嬲，幾正

大家用twitter retreet嘅時候麻煩focus番係驚暴
唔好掂racist

捐錢比人去搶自己間鋪

左仔死全家

見過白左話自己關心時事 好多人follow自己account 想用黎spread awareness 依家最關心武肺 之後去咗沙灘party

劇情需要，爆鋪都係正義

比錢你去攞貨

為黑人平權
搶掠係黑人天性，唔可以剝削黑人天生既權利

一條龍服務

但Amazon係撐BLM

Amazon 都唔介意

又真係幾自由

要開槍

根本趁火打劫

屌那星

有白左擁護，怕咩

殺幾多個人都得

左派表示和平平威

好和平，可以繼續爆Amazon

人哋潛晒水

用 BLM pay 找數呀唔該

邊洗呀，人哋Amazon 都唔反對咁做。

邊洗理你班賤民，支持BLM，就想爆咩都得。同你班賤民討論都晒氣。

Jeff Bezos
Elon Musk心諗搶多啲唔該

咁Amazon 唔介意

佢網上話自己入去買嘢 “咁啱”有人入黎搶嘢 番到去發現入哂佢數 扣左幾千usd

仲記得之前有個user走去貼埋Trevor Noah個傻鳩左仔d片
用埋d咩道德契約論去justify looting，睇撚到我尷尬到
條友仲要唔記得係住sea定ny 希望佢仲在生啦

力架go

金主唔介意呀，BLM偷幾多都得

CLS

感覺美國BLM好快成功,擴展至全個西方世界

有冇得追番

黑人
所以冇罪

btw似毛澤東多啲

Amazon老細重要support BLM

Looter Shooter

APPLE MICROSOFT NBA STORE 希望快D到佢地

痴線成地撈俾人執
呢排咁危險都唔搵返個黑人保鑣守住間舖

相反銅鑼灣堆金舖錶舖咁耐都冇事

果陣又話搞Starbucks美國人會嬲嬲豬嘅
又話最好要解釋又盛

呢D 先叫示威架ma

其他果d 真係搞笑

嗰時真係俾人屌
周庭要去拆彈

去返d白左post度 睇下有冇回力鏢